大家應唔應該仿傚警匪片臥底劇情黎懲罰大灣駒

比支槍大灣駒, 迫大灣駒做其中一個選擇:
1. 自己吞槍
2.用把槍射死自己手足-何志光

係美帝陣地YOUTUBE有一個宣傳機器就夠, 唔需要2個
一係自己吞槍, 保住手足何志光(國家宣傳機器) 條命
一係忍痛含淚由自己親手殺死自己手足, 保住自己(大灣區宣傳機器) 條命

2個只能活一個, 只要是撚但死一件宣傳機器, 我以後唔撚係連登狙擊你, 相反, 仲會做撚埋你大灣LAUGHING駒打手, 幫你保駕護航1年